陳芷尤塞愛犬入衫任踩胸 網民：想做你隻狗

陳芷尤離開無綫，返回家鄕新加坡發展演藝事業，拍電影又拍網劇，不過感情上唔似前度張振朗已有新戀情，閒時弄狗為樂，去邊都帶住愛犬Soju，在家更不時抱緊處理，相當肉緊，日前身穿t恤的陳芷尤將Soju塞入身上衫內，被焗住的Soju不停掙扎，狂踩陳芷尤34D心口，能夠同陳芷尤「人狗交融」，網民都紛紛留言：「想做你隻狗﹗」

出海一樣與狗同行。

同張振朗拍拖五年突分手

今年31歲，身形嬌小但上圍凸出有「小舒淇」之稱，11年參加港姐未能入圍，後加入藝訓班成為合約藝員，在無綫的工作大多要以身材做賣點，同張振朗拍拖五年一直唔認愛，18年突然在網上公告分手，翌年陳芷尤約滿無綫後便返回家鄉新加坡。

近日身穿粉紅上衣的陳芷尤，同愛犬Soju在家親子活動，把五個月大的松鼠塞入衫內，被困在內的狗狗不停對準主人心口狂踩。

任愛犬踩心口

近月養了一頭松鼠狗Soju，依家5個月大，陳芷尤錫狗錫到燶，行街、歎Tea甚至滑水都帶埋愛犬，對住還是BB的Soju，陳芷尤相當肉緊，不時親嘴攬到實，日前著住粉紅色T恤的陳芷芷，將狗狗塞入衫內，被困住的Soju不停掙扎之餘，不停在陳芷尤身上狂踩，34D巨乳任由Soju狂踩，Soju幾經掙扎在衫領口捐個頭出來，陳芷尤立即錫錫獎勵，一眾網民留言「但願做隻狗」、「羡慕你的狗，不知你愿不愿意收留我這隻單身狗」、「狗狗可以吃奶奶」、「你的狗真幸福」。

愛犬不停在陳芷尤身上郁動，人狗相當親蜜。

新加坡當演員待遇比TVB好得多

陳芷尤在新加坡發展演藝事業，發展順利，拍過電影又擔過女一，不用只以身材做賣點，發展明顯比在無綫時好，而且待遇大不同，陳芷尤曾在訪問中表示在新加坡，開工時間不會長於十二小時，每隔七天有一天休息，而且薪酬比在TVB多，佢話：「唔似喺TVB有開工冇收工﹗」所以未有回巢打算。

另一日，陳芷尤同愛犬Soju的親子活動，是人狗共舞，把Soju放上心口，34D巨乳成了Soju寬闊的平台，陳芷尤隨住立樂搖來搖去，Soju都唔會跌。

唔知有冇失身俾朗朗

一定有搵隻狗幫手奶西

有條咁嘅女點可能唔同佢做愛？

張振朗拍劇傷完條腰 就被陳芷尤飛咗 使唔使大食到咁

條女好撚正